有冇人同我一樣打機會有啲怪癖？

玩LOL我會嗌出技名，例如玩易大師成場就會係咁嗌先聲奪人 玩pubg我會嗌AK47亂槍掃射！AWM精準爆頭之類，人地knock低人會走埋去講我要代替月亮親手打你塊面，跟住拳頭打死佢
我啲朋友日日傾住skype同我玩都話我好煩好煩，有時我會忍到唔講幾下，但一場都總會講幾句 嗌出黎成個感覺唔同晒，有冇人明

到底我係咪睇得太多動話

好奇你扑野會講咩

二姑 二姑

我要代......啊

出嚟啦 車厘龜

打king fight變真人格鬥

我要屌爆你個閪！！！

睇你username都知你非同凡響

毒撚未扑過

過獎過獎